埋土Hall緊貼社運 向女義士致敬

由於勵志堂 成德堂對社運有出色既付出
務賢堂代表都不甘示弱 向爆眼女義士致敬
香港有呢D大學生 已經贏左 5:0
暫時比數
勵志 成德 務賢領先其他Hall一分
未知其他hall會唔會出一分力 力撐社運呢

屌佢哋老母 笑笑口以為好撚得意？

淫賤O camp

讀埋土又唔知揀咩hall既朋友仔 可以參考下 極力推薦！

識唔識咩叫尊重啊大學生
垃圾
笑笑笑，笑你老母臭閪呀

垃圾大學生

中學師姐

乜撚嘢呀，有d乜可以講有d乜唔可以講唔撚識分？

仲話自己大學生 尊重都唔識

勵志都幾無聊 比人擺完上連登就拉埋其他hall

勵志堂我屌你老母

MK學校係咁架啦

攞啲咁既野黎抽水 屌你老味 仆街死啦

放心 我係勵志堂既人切柒都得

出盡奇招力爭四大之位

對波好大
應該有b cup

係就全程帶撚住個眼罩玩ocamp

如果唔係可唔可以唔好笑笑口咁影相抽水拎光環

mk hall真係mk hall